{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10047214",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 정관 덴바스타 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設はDenBastaホテルで、総客室数は40室です。 2022年10月には全体のリノベーション作業が予定されています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 しかし、宿にはいくつかの規定と案内事項があります。 貸室及び宿泊チェックアウト時に1時間当たり1万ウォンの追加費用が発生し、基準人数を超える場合は1人当たり1万ウォンの追加費用が別途請求されます。 また、基準人数に関するキャンセル要請は、キャンセル及び払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊の予約はできず、キャンセル及び払い戻し及び入室もできません。 客室料金は空室率によって変動する場合がありますが、料金変動によるキャンセル及び払い戻しはできません。 大人4人の男女同室での宿泊は入室できず、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 忘れ物についてはホテルはいかなる責任も負いません。 客室及びホテル内の施設を利用する際、施設物の毀損や不良及び洗濯物汚染に対する責任はお客様にありますし、損害賠償請求が可能です。 ホテルは全室禁煙の建物で、1階にはホテルの外で喫煙できるエリアがあります。 DenBastaホテルは都心の中のヒーリング空間としておすすめであり、家族型客室とビジネスルーム、ヒノキ湯が用意されており、キッズ客室も保有しているので、新しい宿泊経験をお約束します。 ペットやペットの猫、ペットの出入りはできません。 2階の別館にはクラブラウンジがあり、朝食をご利用いただけます。 この宿を訪れたお客様のレビューによると、宿はきれいで清潔で施設も良いそうです。 特にひのき湯があって疲れを取るのに良いと評価されました。 位置は海から距離があって残念ですが、値段の割にコストパフォーマンスが良く、親切な社長の応対で満足のいく宿泊が経験できると言っています。 客室の大きさと清潔な環境が良いことで知られています。 しかし、一部の客室は古いように見え、部屋の清潔さに不満があります。 全般的にすっきりしていて、トイレとシャワールームが分かれていて便利だという評価もあります。 価格はピーク時なので高いかもしれませんが、楽しい休暇を過ごせるというレビューもあります。 その他にも乾燥機と洗濯機を無料で利用でき、全客室でネットフリックスを利用でき、65インチの超大型スマートテレビと広い駐車場、5つ星級のリネンが備えられています。 また、客室には大型浴槽と檜風呂、高仕様PCが備えられており、無料Wi-Fiを提供しています。 1 日に 1 回、消毒、防疫、換気作業が行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "DenBastaホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "DenBastaホテルの客室数は40室です。"
        },
        {
            "question": "DenBastaホテルのリノベーション作業はいつ行われますか？",
            "answer": "DenBastaホテルのリノベーション作業は2022年10月に予定されています。"
        },
        {
            "question": "DenBastaホテルはどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "DenBastaホテルは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "DenBastaホテルの宿泊施設にはどのような規定がありますか？",
            "answer": "DenBastaホテルの宿泊施設には、貸室及び宿泊チェックアウト時の追加費用や基準人数を超える場合の追加費用、キャンセル要請に関する規定などがあります。"
        },
        {
            "question": "DenBastaホテルで提供されている客室タイプは何ですか？",
            "answer": "DenBastaホテルでは、家族型客室、ビジネスルーム、ヒノキ湯が用意されており、キッズ客室も保有しています。"
        },
        {
            "question": "DenBastaホテルの宿泊料金はどのように決定されますか？",
            "answer": "DenBastaホテルの宿泊料金は空室率によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "DenBastaホテルの宿泊施設内に喫煙可能なエリアはどこにありますか？",
            "answer": "DenBastaホテルの宿泊施設は全室禁煙ですが、1階にホテルの外で喫煙できるエリアが用意されています。"
        },
        {
            "question": "DenBastaホテルの宿泊客のレビューによると、どのような点が良いとされていますか？",
            "answer": "DenBastaホテルの宿泊客のレビューによると、きれいで清潔で施設も良いと評価され、特にひのき湯があって疲れを取るのに良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "DenBastaホテルの宿泊客のレビューによると、どのような点が改善が必要とされていますか？",
            "answer": "DenBastaホテルの宿泊客のレビューによると、一部の客室が古く見えたり、部屋の清潔さに不満があるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "DenBastaホテルの宿泊客のレビューによると、どのような設備が利用できるとされていますか？",
            "answer": "DenBastaホテルの宿泊客のレビューによると、乾燥機と洗濯機を無料で利用でき、全客室でネットフリックスを利用でき、65インチの超大型スマートテレビや広い駐車場、5つ星級のリネンが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 796,
        "QA": 663
    }
}